有冇人係HA做緊pca/hca

我

多唔多男仔做

多 大概10個入面3-4

屌你，咁的士司機呢

我真係做pca 你想知我都答到你

又pca又的士佬

辛苦又唔高人工

有工做仲想點

去做洗碗應該仲好pay

條on9波台垃圾都有信

Pca幾呀

1，2，3 都可以講下

其實好多男人做，不過要睇下咩ward咩department

Thx bro

Pca1 max 有冇22k

梗係有啦，每年仲會有加人工
即係假設而家max point22k
下年max point可能係22700咁
個加薪幅度好似係同公務員差唔多

做八年就有兩皮

做pca 是咪要train同assessment

私院好做好多

pca1 發夢諗下就好 小位
多數上到pca2 就停 18k
pay range 得3k 多d 每年+2.5直至頂。再跟政府調整 on99 做食q 仲好

Me讀緊rn degree 好驚入唔到ha

有得做pca都好過冇

我有巨龍